覺唔覺曼聯球員政治手腕好強

玩死一個個領隊,到佢想要個時就贏下幫新人拉下馬,到坐正啦又hea番,到領隊不滿又集體拉佢下馬,之後又扶持新領隊冇限loop